[真心話] 其實中央主要係想發展上海 但你地咁樣只會加速香港滅亡

林鄭呾積極發展大灣區 就係要香港溶合內地城市 變相地位下降
97之後果幾年 香港幾年間金融經濟中心既價值已經用完

中央根本一直無計劃將香港為主要發展城市
佢主要係想發展上海做第一

大家要知道中央打貿易戰 仲有聯繫滙率呢一著
但我想講係你地再咁樣只會加速香港滅亡

起底, 唔洗回, 由佢沈

請善用起底功能

快點取代香港

樓主啲樂視plan追討番損失未？

咁你都係想講跟中共最後點都死，表達香港只可以趁仲有一絲氣息應該去推行獨立

So what?
滅亡？未撚驚過

止唔止十年
全國資源集中係同一個地邊到而家都超唔過香港

大局上香港只係一隻棋子 你地係無挑戰既餘地
香港人 真係收手啦

唔撚識common law就靜啦白痴仔
廢老講咩你又up咩
上海行civil law架
收一收皮先ok?

發展囉
邊撚個得閒同你爭啊
我2000年頭開始聽話發展堔圳,上海呢啲超越香港啦
聽撚咗廿年啦老細
你大鳩我啊?

咁即係代表咗香港回歸中國
由一開始已經行差踏錯

聽咗廿年都有
上海自貿區同深圳前海取代香港未？

一目了然

u burn with us if we burn

( Show Blocked User - 捉野牛牛 )完全封鎖

( Show Blocked User - 捉野牛牛 )

CCTVB

又黎靠嚇

咁好大鑊㗎喎
要獨立喎

有跌吉， babycondom 唔去 黎連登9 up

一廂情願想用上海同世界玩
世界又是否願意喺上海玩？

你要明白陽光司法係幾咁文明 幾吸引到外資先得

大局上強國只係一隻棋子，真係冇挑戰美國嘅餘地
習敗敗 真係收手啦

好呀, 快啲滅, 即刻滅, 唔好等, 唔滅正契弟, 最好派解放軍嚟滅

你唔知大灣區既作用係咩?
點解香港要合併入大灣區?
只要香港一失金融中心地位 上海即時可以接上

佢有佢諗法，但外資又信唔信佢果套， 如果香港都頂唔順，外資走曬反而會過上海幫手build up?

有時政策可能好周詳，步署準備多年，但而家執行果個係by bus ，有機會敗曬前人種既樹。

講咗150年啦
唯一令上海超越到香港既係英法租界

由佢沉

我夠膽講，無論上海幾繁榮都好
只要套司法制度不變，仍然保持人治，肯同上海玩嘅外資一定唔多

咁你仲唔去上海等待機遇?

西方以前走過帝制既道路
基本上任何人同事都只係棋子
佢地發現帝制失敗先走去民主同自由道路
古代咁多改朝換代已經證明左帝制=on9

之前又話乜撚嘢自貿區，淨係互聯網唔開放已經搞唔掂啦。

好驚喎新會員

正解

你睇深圳 東莞 幾荒涼

唔只 廿年前以經講緊 有d港哩上完去仲同傳媒講三年後就會超越香港

新會然

香港一冇香港關係法就真係咩都冇
成班廢老親中仲未知香港嘅核心價值

送中條例 發展大灣區等暫時香港只係慢慢合併當中
你地一樣有好多大陸人都無既自由
但係呢家你地係打緊一場無得打既戰爭 加速緊香港滅亡

年年都話要過香港 過到未

其實大家都唔係想屌你而係屌你老母，建議樓主盡快推老母出黎，唔係只會加快家道中落既時間

死硬仲唔攬炒

20年前已經話上海要做國際金融中心啦柒頭

樂視取代左now未？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問捉野牛牛(會員#270124)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

上海不能取代香港的主因係冇法治。而同外國做生意咩都要跟法律玩。

上海肯中共入主之前發展好過香港啦

中共不倒，中國不好

0.3已入賬

三部曲已完成
1. 負皮
2. 封鎖
3. 上一負

黎啦COME ON
香港冇野好輸
你支那搵到地方取代香港就最好
我都鄧你開心

省啲啦，做到就一早做咗。

嘩，好彩你話死硬咋
如果有機會唔死真係會有少少唔捨得
既然死硬真係要盡全力攬炒至得！

老實講句
深圳依家仲勁過上海

內地7成外資都係經香港入，你話上海取唔取代到呢去？

block，上一頁

香港人你呢刻係加速緊香港滅亡
同其他人走唔走係無關係
年青人接觸政治經濟等經驗太少 今次呢步棋真係錯得好緊要

樓主應該冇乜讀過書，
只係將一d terms放埋一齊好似好有分析，其實半句有營養既說話都冇講過

第一：大陸係想發展上海，但佢如果要發展上海，
佢係要利用香港先發展到
因為香港依然係世界三大金融中心，而且再基於貿易戰下科技禁運，大陸如果要有高科技發展，係要依賴研究由香港特殊關係法賦予既權力黎所進口既高科技產品 （chips)單靠上海係冇可能做到

第二：大灣區就係將上海，香港等城市 完全融合 ，原理係要冇任何關口，而佢就係靠香港背後既特殊地位，先做到0稅/高科技產品進口既研究，順便以方便交通黎帶動其條城市，唔該分清莊閒

第三：聯繫匯率又點？聯繫匯率係確保港紙既價值。咁係邊一著？

樓主係高登知名五毛

庫房都未被人抽乾 香港又點會滅亡
睇多D大局啦

死返去睇樂視啦

你姐係話香港同祖國接軌係滅亡？你都幾大逆不道。。。

１００分

黎呀 黎滅香港呀
廢柴中共 ，快d去征服全世界啦

智障三毛

快啦

重點係
上海法律比唔上香港
外國公司敢唔敢去又係一回事

成個post 除左聯繫匯率呢四隻字叫有閪水咁多既內容之外，根本就全撚部都係支那飛機文式既廢話

想睇上海獨立
到時就真係輕鬆超越香港啦

而家好多外國公司係上海

你知唔知上海幫重難搞過香港人

你用經濟角度睇緊係。啲年青人已經係唔care 香港死唔死 啲利益根本流唔到落去 歸根究底就係個社會仆街

焦土

¥0.3經已過戶
請確認

係 很有道理

但有事咪又係第一時間番香港

冇資訊自由同司法獨立，俾多一千年上海都做唔到另一個香港

一個連唱淡自由都無既城市，
點搞金融？

Show Blocked User - 捉野牛牛

香港係細係無market，但我地代表緊中國既民主未來
好心中國人們睇清楚

屌你啦 2000年我讀小一已經係度講再唔努力北京上海五年内就會超越我地 到而家我出社會做嘢仲係講緊呢句
只要legal system唔同 都無可能取代到香港

死假膠，屌你老母

係得嘅就一早掂咗啦
仲喺度dum dum 斥咩

大前提係
中國要司法獨立先

逃犯條例就係同大灣區法制統一既第一步，而家啲人就係唔俾佢統一黎保住金融中心地位，你走去屌翻人轉頭

樓主係鬼

係咪block 得喇？

內你老母臭閪地

唔好再回
講司法體系共狗永遠唔得
因為死都唔會放權 只要一日唔放權 一日上海都做唔到香港的功能

因為人地信唔過你

up乜春，踩港抬上海咪一樣

樓主好膚淺，國際金融中心唔係大陸話係就係

由得個post沉啦大家

#270124

仲有樂視

樂視牛牛

繁體字都唔識打，部首又搞撚錯曬，做3毛都做得專業啲啦

BLOCK啦,唔好俾機會佢賺3毛

要死，就死得痛快啲！

沽股票=惡意沽空

大前提要中共冧左先

呢個係鐵一般既事實，無得逃避。早啲明白呢一點反而救到香港。

可以講香港係隻窗。有佢又係煩，無佢呢啲錢就無法進出。講到尾外幣對換要靠香港。至於上海同香港既分別就係有得走資同無得走資，呢一點由星斗到富可敵國既人都不得不依賴香港既重點。不過大灣區，國民教育同逃犯條例目的為左拉低香港既level，令香港成為二三線城市，而進一步阻止走資派連人帶錢離開香港。

blocked

上海都無 記住唔一定有錢發達就得 全世界好多國家都大把錢 大把錢到可以改變地方

又唔見你老豆同你老母扑野嗰陣收手
搞撚咗你隻弱智仔岀嚟

樓主全家比狗屌 男既爛鳩女既爛西

講左廿鳩幾年啦

聽左廿年 取代未

嘩你隻支那牛牛喺海底食完chips同睇完嗰五十年樂視死撚返上水喇？？？

估唔到支那共狗而家驚到連你呢件穿左嘅condom打手都要用返，想笑撚死人咩

由始至終 中國都無當過香港係自己友
成撚日長期充分利用 諗住點榨乾香港啲錢 如果有機會肯定即時搵野取代香港
到今時今日都未搞掂 證明暫時都取代唔到
所以建制班野係唔會為香港諗 因為佢地知內情一有機會就會走 賣港換高職

佢一直都想 只不過一直未成功
未成功係因為政府太多干預 股市玩定牌 拉沽空者 唔可以做淡

香港要係上海未成功前揾到新定位

食chips?

認同樓主

但只要一日香港仲存在，上海都唔會超越到所以咁多位香港人要繼續努力，守唔住香港就會一齊仆街

以前5毛JR都會每個回覆同你拗
而家3毛減人工就放軟手腳?

up乜7?
你做開奴隸係你既事

講咗唔止10年喇，

又block得

我都好期待上海取代香港啊
米撚再搞我地啊

非常好，焦土萬歲

中國香港滅亡 香港(獨立)立國

關聯系匯率咩事???

唔通就咁等死，因為未搞到你 所以你唔出聲？

如果結果都係死不如爽快d

好擔心呀
跌到好似LA, Melbourne咁低，係唔係要食樹皮架？

內你老母

cctvb 講撚完

講左廿幾年啦，究竟深圳上海幾時超越香港啊

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

搞左香港廿幾年
谷左上海幾廿年
取代到未
收錢講野死全家 屌你老母

少年你以為香港係乜? 只係一個城市 一隻棋子
就算今日整個香港消失左都唔會對中國有影響

有班撐警既人係到擺街站

唔怪得個名咁熟口面

攬炒

全世界都知啦,
唔好話上海, 珠海都想爬過香港

屌你老母，完全封鎖，你慢慢玩單機🖕🏻

其實當初都係上海人走落來先有今日香港

你都on撚9 要成為國際金融中心首先要有完善嘅法律制度 中共邊忽有 香港都就黎冇啦 仲係度9up
咁撚擔心快啲上去擁抱大灣區啦傻仔

講咗幾十年 超越未

早d返工啦
一陣又要用水潑開門口啦

快點消失比我地獨立啦

發展到先講啦

冇香港做後門 你估會唔會死

大陸問題係係司法制度 外匯管制 資訊流動性
就算香港死咗 外資都唔會流入上海

請停止回覆

垃圾三毛一日已有兩編熱門

新會然 block得

嗱， 我哋連登咁撚愛國， 絕對唔會好似你咁撚自私囉。 我哋絕對支持党全力發展大上海， 傾全國之力發展大上海， 我建議如下：
1。馬上停止香港三跑工程， 以免對上海造成競爭。
2。停止明日大嶼， 都是一樣， 以免對上海造成競爭。
3。 廣州起條高鐵直達上海， 唔好起黎香港， 廣州，深圳資源都該先去上海。
4。 駐港解放軍該減3分2 分配去上海。
5。 現任港府精英 林鄭， 梁振英， 鄭若驊， 李家超， 盧偉聰全部移居上海， 為打造大上海成亞洲龍頭出一份力！

最後， 我發現你好閪自私， 唔似我哋咁愛國， 所以block柒埋你

啱呀 所以你叫老共由鳩我地自生自滅啦
我地自己會搞掂
不過你記得要死返上去先

唔會 上海無法治 香港都叫做仲有common law

直接封鎖 唔洗再睇到

Hide Blocked User - 捉野牛牛

超越香港其實唔難, 幾時先肯開放市場呀？

又係你條新三毛

CCTVB
CCTVB
CCTVB
CCTVB
CCTVB
CCTVB

出律師信告我啦，我叫☣️！

上海真係有可能超越香港

當年呢面旗喺上海飄揚嘅時候

當呢面旗*

這是正式錄用的五毛嗎?

快撚的踢走香港，免成貴國負累！

當年上海點解死到依家仲未過返香港
唔駛講啦

海南賭都講咗好耐

就算上海係要爬頭，咁香港既下一步要做咩呢？一味話人做錯又唔講解決方法。
聼你口吻你似乎係上一代既人，咁既然你果代人睇大局得咁通透，你地又為香港做過d乜？

中央根本一直無計劃將香港為主要發展城市 <-- 咁你咁緊張做乜勁？

我想知有咩自由上海有香港無

獨立咗 而香港又未到獨立到 香港嘅人走晒去上海 有獨立嘅法律 咪真真正正超越香港囉

講到香港係因為中國先有國際地位咁
唔撚係中國呀，係香港人自己既本事換返黎嫁
中央係有本事上海就一早上左國際舞台啦
話時話2012果陣已經話上海深圳北京超越左香港嫁
追乜撚野呀3毛？

淘寶免運費

見到理性討論呢 4 個字都知條友唔會聽人講野
曬 9 氣

走啦

得啦連開4個po，去收錢啦，收工啦做死人咩

香港獨立
上海立刻變第一

合併左咪冇地位冇特點囉笨柒

完全封鎖 上一頁

樓主條賤種以為香港收皮 = 西方自動波承認上海

我地因爲反抗所以23條撤回
我地因爲反抗所以送中仲未通過到
我地點樣加速緊香港滅亡啊

仲話要封晒 VPN, 之後揾鬼投資上海咩

97之後日日講 講左廿年

早前已經開咗POST澄清樓主對香港嘅誤解

上海得香港收皮九世啦

佢哋嘅地圖冇新加坡

就算香港真係收皮
都唔係上海想頂就有得頂
西方根本都唔承認

根本大陸冇可能整個新香港出嚟取代

Show Blocked User - 捉野牛

嘩，真係好驚，咁可唔可以聽日就滅咗香港？

我要攬炒

用你個戇鳩豬腦諗下無左香港大灣區仲會唔會係Greater bay?
97後幾年價值用完？ 有無計過咁多年香港幫大陸企業集資左幾多錢？

我屌你老母廢老就躝開一二邊啦

取代左啦，唔信你問下梗爽同埋王矮

樓主真心弱智架wo
明知俾人屌都唔反抗 覺得反正都都要俾人屌 不如遲d先
想問下遲定早有撚分別啊

橫死豎死
咁而家死同2047死有咩分別
趁班廢中廢老未釘之前
大家一齊享受大中華榮譽唔好咩

咪on9啦 一直都係法規問題

除非收返台灣黎做特別行政區

否則沒野可以取代到香港

香港係支那連接世界最主要通道

睇下邊個驚d

咁上海取代到香港未？
由1997講2047

近哩幾年你有無再聽過"上海超越香港"既中共宣傳阿?
2015年既暴力救市已經令上海金融徹底失敗左啦
香港依然係外國唯一係中國相信既經濟體系
香港人要識利用自己既經濟優勢做籌碼
無左香港中國食得屎
樓主仲ON99咁

Hong Kong 單係個名係金融市場上短期內都係取代唔到

講來講去你都講唔出點樣死，點樣滅亡
香港死左，成個大陸死得仲快

中共唔會話你知，到目前為止7成外資都係由香港投資中國
唔會話你知，人仔要對美元，要向外投資如中東，靠香港
唔會話你知，佢d高官要拎外國passport, 要經香港

就連走佬，都要經香港